依家成個腦都係港毒之父

失眠咗成晚
都試過訓著但會發惡夢
每次都係有人係咁拍門
我一去開門
西九龍重案組督察港毒之父
然後我就醒撚咗
真係徹夜難眠
睇晒所有留言
原來好多人都想我死
但我仲要返工

基會黎喇

樓主真心定假膠
返工折壽快辭

無錢無飯開仲快折壽

坐監包食包住 好過你份新工啦

樓主勁撚串

點串法先

港父主場係波台
佢一出公海駁嘴功力得返半成
噉唔噉入去波台開post串佢？

，

你推咩喳
好彩我仲上到連登

推到港父入黎

六樓唔係佢?